翻工好悶，大家講下沙士流感個年各位做緊乜

個時仲係小學，我就知停左好耐課，個個都戴曬口罩，翻學要量體溫，日日係屋企睇住新聞話有幾多人幾多人死，醫護人員都受感染等等，個一年on on 99就咁過左，日日係屋企無所事事
感謝醫護人員在前線鬥爭

考會考

因為呢個假期 屋企買左部PS2